## Описание
Представляет из себя микроконтроллер ESP8266, который работает с WiFi (режим AP и Client), веб-сервером и протоколом MQTT.

Работает по следующему сценарию:
- Пользователь получает данное устройство, на "коробке" написано какую WiFi это устройство поднимает, пароль к ней и IP адрес.
- Пользователь включает ESP и подключается к WiFi
- Открывается web-интерфейс, в котором пользователь должен вбить название и пароль к своей "домашней" сети WiFi (можно раздать с телефона).
- После внесения данных, ESP совершает попытку подключиться к WiFi. При успешной попытке и если существует доступ в Интернет, ESP отключает свою точку доступа. При потере подключения к интернету ESP вновь поднимает свою точку доступа.
- Происходит подключение к брокеру MQTT, который указан на "коробке".
- Далее с помощью клиента на python светодиод на ESP имитирует сценарий управления по времени суток:
светодиод светится с 20 по 40 секунду каждой минуты. Каждую следующую минуту происходит уменьшение времени свечения на 1 секунду (с 20 по 39 секунду и так далее). Минимальное время свечения 10 секунд  (c 25 по 35 секунду). Дальше время работы светодиода сбрасывается снова на 20 секунд и идет повторение сценария.

## Примечание
В данном проекте есть две версии Python-клиента, однако "pub_ver2.py" имеет более корректное поведение светодиода согласно описанию.